612基金呃人？

屌你老母一覺瞓醒見到連登D post全部係度屌612
成班人係度比人帶風向，有冇諗過假設612冧咗，下一個target一定係星火，拉一派打一派從來都係對家用的手法
你地好鐘意屌的point，我以下逐一解釋下我個人見解：
1.批咗廿萬比民陣買音響
有做開果行的人我諗都應該知道市價，佈置一個成百萬人的集會活動場地，啲器材原來全部唔洗錢係個天度跌落來？

2.唔批錢比前線買Gear
人地公開出來籌款，keep住咁大筆錢，你哋覺得冇風險？如果明刀明槍寫晒出嚟話幫手足買Gear估下會有咩後果？識唔撚識自己醒少少問申請生活費援助再拎去買呀，唔洗下下畫公仔畫出腸

3.唔批生活費比義士
唔多講自己睇

4.唔撚想打了，有啲咩覺得有問題的留言再問我再答

最後講返句，你老味成班港豬有力屌612的，不如留返D力來屌死黑警同埋個仆街政府啦，場仗都未撚完，就已經首先喺度打大力屌自己友

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

再分化就咪柒打啦場杖

是但啦 都冇人理你唔使推
根本冇人分化

Pish

唔明有咩好嘈，推行動！

Push

不推文

努力推行動post

講真真係冇乜好屌 咬住唔放不如留力上街

樓主啱啱放監？

本黎都已經討論完，樓主假扮標題黨又故意提返

尋晚半夜 俾d五毛帶風向 有班on99跟風屌

唔使再開呢啲post，大家都明晒，係有鬼搞分化，集中討論返10.1賀佢老母

壓紙個二毫子係女皇頭嚟，見少買少，建議收埋佢

支持説法

幫義士推post

因為有好多鬼想分一杯人血

你言下之意係我分化緊d分化撚

只可推四次
五次會被警吿

幫推

錯就要認 打就企定
無屌錯佢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

俾個實例你睇下泛民左膠有幾賤
講緊係睇左之後覆都唔覆

變種大台

國難五金同ig都有好多人屌緊612
希望大家記得 不完美 可接受 要改善

如果呃人
數目會唔清楚

收皮啦CTC

一開連登見到全部po屌612心諗做乜鳩

痴線 自從有新公告 個撚個都標題黨 扼人入去聽感言個人意見同廢話

10/1

10/2

10/3

10/4

10/5

10/6

10/7

推

10/8

10/9

10/10

個班仆街五毛撚間唔中會出嚟屌下分化下喇

根本就係啲三毛搞分化。

幫手拉低個堆分化怨婦，post

兄弟爬山，各自努力號

老老實實，民陣入面既幾個大政黨，點解唔夾錢？而要用到基金既錢？

推
你地繼續spam9 612,搞到612 畀唔到supoport真義士囉
真攬炒

講泛民打手們回覆

請*

你覆個個五毛黎

兄弟唔洗理個啲人，鬼嚟

推，係咁打612唔知為咩

國難真係分化撚 都要屌

咁點解打官司嘅錢要攞去買音響

樓主blocked

係國難五金嘅問題囉

是旦啦
下次要捐我會揀星火

已經冇人討論仲開個咁既標題引人入黎睇,
個大波小爾仲cap相上自己個9成係空殼acc追蹤既IG叫人幫手推係做咩事?

真係夠了，唔好再屌自己人，講真都未正式打官司，留定啲錢都合理，知唔知打起上嚟要用幾多錢

人地岩岩先加價
你肯定討論完?

我身邊有人比人告 612有幫比保釋同律師

咪撚再係度互屌 612 係慢但星火都有問佢攞錢 自己人做咩我唔理 唔係害自己人就得

手足保重
要幫手出聲

成撚日係度呃乜呃乜
各有各做
大家互相配合
不分化

push

不分化 不割席！兄弟爬山

真

樓豬分化狗

V

知唔知點解一直比人屌到升天黑警都唔冧場？

除咗林奠一直攬住佢地，係因為佢地話晒都係一個系統係一個團體，佢地堅持到槍口對外，入面就算有分化既聲音都會俾人排斥異己。

而我地仲停留喺一個成日自稱 ‘不割蓆，不分化，不篤灰’ 都做唔到既階段，請問呢場仗仲點打落去

說好的 ‘兄弟爬山，各自努力’既精神去撚咗邊？

又係呢d濕尻標題黨 點解唔可以好地地咁講

pull

連登仔屌你老母豬咁蠢 日日係到比人分化屌612
屌撚足幾日 好撚on9 講撚左不分化就不分化 你班含家剷下下泛民比人屌 就自己都屌佢埋佢地 咁叫不割不指責不割席呀？

幫義士推

唔明啲人 走下灰色地帶得唔得

不分化，不篤灰，不割席

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

醒呀！政府準備彈弓手！

黑警都唔分化你班連登仔係到做乜9

打電話啦頂
咁大個人係咪緊急野要打電話都唔識
一日幾千人炸佢tg ig fb messager 覆得邊樣呀
d時間淨係夠覆機得啦唔洗做野啦

不分化 不要被帶風向

Tui1
不分化不割蓆

國難班on9先呃人
鍾意開就開
開得幾個鐘又話拍嘢唔比人入
講到幾撚偉大
都唔知收左幾多捐款

right

sor9 推唔到

不分化，不割蓆，不篤灰

岩呀 咪撚再屌

親者痛 仇者快

三重警告

唔好成日要人畫公仔畫出腸啦香港人
屌你老母好多法律責任架仆街
用下個腦諗野啦

分化撚死全家
善用不推文回覆拉分化post走

推 出面班人弱撚智

多謝樓主，亦都多謝你為香港嘅付出。

班友真係傻㗎，法律常識又淺薄，成日覺得612好多錢就咩都做得到咁。

人哋民陣當日幫手籌款籌到$7.4m ， $200,000租音響都要玩針對...... 無腦架

好人一世平安，希望你最後冇事。
會繼續捐錢畀612

,

PUSH

嗰條打手，以為612係東華，有100條24小時熱線

打你老母手
同你唔同意見就打手我話你熱狗五毛都得啦on9
你試過打未？打唔通先上嚟講咪9up

個個走去生活費痴撚線

我反對批生活費

同意，我都反對。個個都send message去，蔣麗芸都send得啦！

咁樣派錢法，好容易俾政府凍結戶口。

如果佢批錢俾被捕人士渡過難關我就絕對認同。

果幾句好似612欠左佢咁

班人太幼稚

3 個月啦 思想仲唔進步 ?

612 721 811 831
Five demands

唔打自己人

你班on9 亂申請生活費點會打得通

巴打

M

告警暴
612有無可能除咗救人
喺法庭上打防守之餘
一班逆權大狀
大舉告尻警暴！！！
已經咁多證據嘞 唔好淨係守 喺法庭喱個戰場攻！

支持樓主

晒氣 個個都話攞生活費
$8000萬 一日都冇晒

唔好再內鬥

我都有呢個懷疑

Y

認同

喇叭等器材唔係個人家用果D書架喇叭，求其幾百蚊有對，咁大個場，要用一對甚至多對喇叭同時廣播，連帶相應配備我唔敢講廿萬係咪無食水，但就算有都一定唔多，而家唔係二百萬喎

拉

pish

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

不割不篤

咁佢開宗明義講係發國難財

就算佢真係賺左成百萬都好，都吹佢唔脹

對

星火早過612成立嫁，政府對魚蛋義士打壓唔嚴重？唔講尤自可，一講就即時記返起612基金其中一名成員何秀蘭當年做過幾多仆街野同義士割蓆打壓勇武派。有無搞死星火呀？點解當年又唔見樓主講話搞死本土派下一個就會搞泛民呀？

612 721 811 831 新屋嶺

隔離post有人話$4000搞掂

佢地鬼識中共手法，拉一派打一派咩

國難五金就唔好發人脾氣啦

推到國難五金見到

泛民 13+3

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

買音響

似

有啲撚樣見無大台就想夾硬整個大台出嚟拆
成班柒頭又唔用腦俾人帶到風向

屌晒你地成班 好好地唔得既 硬係要屌黎屌去

721 831

1

所以我冇屌過
兩邊都會捐

612太多打手

Push 612 721 831

對準政權

幫推 929 101

大家唔好內鬨 各有各做
入點跟機果班唔係低能 會自己衡量自己想幫忙邊方面而各自搵相關團隊
廢老 飯券 國難 612 攬巴 今日再飯券 下次星火 or 另一支gear梯隊
恕廢老窮閪好L小家每次捐之前都爬post留意返當時邊樣post多d估邊樣可能急需d
廢老相信唔同團隊覆蓋面都唔同 錢少無能力次次大包圍唯有每次睇睇再決定

同樣希望有需要手足按不同情況搵不同團隊

對同路人不篤灰不分化不割蓆不計較 係我地強大而唯一可以抵抗暴政爭取未來嘅本錢
唔好再A隊吊B隊 大家都係同隊 唔係你果隊還是我果隊 求下你地

美金都唔知得唔得啦
仲有搭架呢？

搭台同人工都要錢架

謠言止於智者
不分化不割蓆

分化撚快昏化

國難
星火
熱狗
國師
分化撚 屌自己友多過對家
用五年前同一招
死全家啦屌你班人
不割席不分化 邊個分化就即刻做對家

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

樓主, 暫時推唔到, 靠你再推一下先得

樓主正解 大家唔好再帶風向屌612

只推呢個post

又黎割

醒撚小小啦 連登仔

我對波大過佢

唔再鬧啦 民陣要搞遊行/集會需要資金就另外籌錢

支持 唔應該比人帶風向

分你老母咩？質疑你泛民就係分化？

不割蓆，不篤灰，但有錯就要屌㗎啦！